[突發][多圖]係條女屋企佢hostfamily返哂黎點走？

事源：送條女返屋企，佢host話一個鐘後返，之後上左去一陣，不過佢地突然返左黎

而家第一個問題係我好想去廁所 ，不過出面坐左兩個女仔 守撚左係出面。

而個係最開頭影 basement黎

巴打rip

多圖=一張圖

示意圖：

扮飲醉入錯屋

有冇人幫下我

叫你嗰女仔 引開佢地注意力

條女嘅圖？

引唔到咁多

腳得唔得

留係度過夜咪得

叫你條女同host講
你黎係幫佢整電腦既

照殺

對鞋偷偷地運返入黎

屌你張圖我一個都見唔到既

3%電

出唔到就留一留先

睇你捱倒幾耐

得

RIP

留名跟進

佢有咩壞，個host會幫佢地整

邊撚到多圖

樓主已經冇覆

等等，佢沖緊涼

唔好敢心急，而場仗預左打好耐

邊跑邊叫I will be back

咁

但你得3%電喎

樓主叉定電

直接係度過夜算啦

宜家入去影佢全相，即刻比解決方法你

利：試過幾次

唔好搵我老母

點解唔可以正正經經行出去打招呼？
Host family咋嘛
你估會斬左你咩

未直接係到訓囉

鬼妹？

佢間房有電制

比多啲啦屌，寒鳩酸

孤鳩寒

佢全屋都係女，得個host個老公係男

正評俾對腳

咁咪話過嚟拎完少少野走咪得

唔係

揾條扑埋先走啦

我8點已經係到，而家先出去就太遲

Mission Impossible

D腳趾好核突

有圖算係咁

Live 左

有咩咁奇怪，我坐係地下影

你又唔係變態佬 大大方方話你係佢條仔咪得囉

Live

喂你宜家要幫巴打幫拖喎師兄，唔比多幾張點叫得郁我地呀

上埋熱門

問題係唔知個hostfamily比唔比男仔入，因為住係到個啲international全部都係女

巴打Rip, 一陣以為你係小偷一槍shotgun 轟爆你上報

扑埋野瞓番陣聽朝走

留係條女間房順便過個淫賤既晚上囉，反正都洗濕左個頭，第二日host走你先走

你女朋友同上面啲女熟唔熟 同門口果層果啲講兩句 當睇唔到 比你快手衝出去算啦

外國人好開通 no worries

都係唔明
樓主同條女光明正大做咩要搞到咁鬼鼠

你話你係TB未得lor

如果美國真係自爆好過比人射死

屌 笑撚死 好似prison break咁

留一晚啦，佢地點都會出街掛

唔好研究條女住，我有命出去先再算，好想出去

你喺幾多樓 睇唔明你幅圖

老老實實 方法唔係冇 但係巴打比多啲誠意先易話圍

其實樓主係咪驚8p會精盡人亡

放心師兄，實會幫你，不過比多啲圖先啦

佢聽日可能唔出街，因為聽日星期日好小有野開

我有諗過，但係個老豆坐撚住個門口個邊

一係爬窗走

真係有圖

條腳繩淫撚到

叫啲女過去色誘個老豆

番左黎幾耐先 愈耐既話 你既出現就愈可疑

出去同host 玩7p 之後大大方方行出去 完

我係最底個層，個出口係上一層

一出到去 大嗌 屌 都唔撚好屌既 晒撚左我成千銀
之後頭也不回開門走

個老豆都幾爽 成間屋都係女
裝返幾個cam日日J

host family 嘟 有咩問題

已經兩個鐘

一係等佢地訓哂先走啦

之後就比個老豆射爆個頭

扮tb

佢老豆好夜先訓，個老母好早起身煮早餐

用個紙箱笠住自己慢慢行上去 一有人就停低

小鳩氣

唔明你幅圖個位置喎,畫到咁樣衰點幫你制訂逃生路線?

live

由個窗到走

Metal Gear

獨鳩食

全屋係咪得出口先走到？ 有無窗口後門呀

樓主R.I.P, 你出去打招呼然後話：我係黎扑野嘅，講完就打開門著草啦

再唔係你爬窗

叫pizza/m記/外賣
引哂d人去門口，搵機會爬窗走

蛇叔

吊

有個車房，不過開個車房門就好大聲

係basement。

但好想

叫條女出去同host講有朋友黎左之後光明正大走

一有人就捉佢入箱

巴打你都由琴晚留到而家啦 仲唔捨得走

船到橋頭自然直, 依家最重要係要扑到精盡人亡, 點解要走?

正常host都應該幾開明
你女朋友有冇同佢host提過佢有男朋友

喺度過夜算啦

冇

啲人唔明hostfamily 有幾嚴
就算事先申請 都唔一定比你帶人返去
依家自把自為
佢一個唔鐘意 隨時叫你條女走
兩星期內

點解唔過埋夜 又唔係同老豆老母住

巴打得你明

就算過夜我都未必走到，佢地太早起身

訓到聽朝無哂人先走咪算

勁nice咁同條女行出門口
見到人咪say hello
個host事後點處理你條女都唔關你事啦

拿把刀行住你女朋友 一度嗌Step Back一度行出門口

咁你咪再早d囉

host family 啫 帽事嘅

點解要走呀 巴打

咁樣太仆街

報驚就

你唔講點會有人明 on99

聽講佢老豆好撚夜訓，老母又好早起身，輪更咁撚樣

巴打係邊讀書？
英國 澳洲 美國好唔同

太緊張，對唔住

一係你化白塊面
再畫兩條紅線
扮而家上緊個套小丑
跳住出去
大嗌 You Can Flowww!!
跳出去大門口走

尿就出去草地屙就搞掂啦

佢老豆訓左既話你咪得佢老母要對付 叫你條女引開老母咪得

諗到有個辦法！
不過要多幾張圖先話你知

唔急咪繼續留到無人先走

佢地會唔會落basement?

岩岩超快去左

一時時

有d野冇得勉強...
Btw.."Float"

叫你條女去車房開門先 等D人落哂黎再搵個籍口耍走佢地 然後你再由車房走

你話搞緊個study group 唔記得通知聲
晒個冧 咪得囉

m巾 巴打衝紅燈

唔擺多幾張腳真係幫你唔到

個車房對門太大聲，冇啦啦開全屋會醒撚哂

LM

冇扑到

你真係幽默。

咁得唔得

樓主點樣係iPhone notes度畫野

等到朝早由車房門開，
引佢地去望，
然後由正門走

唯有搏老豆老母交更果下衝出去

加拿大巴打？

雖然唔係重點

叫晒全屋人去3樓開party
跟住你2樓門口走

Host有咩好驚 大大方方行岀去仲好喇
陣間比人發現仲嚴重
帶男/女朋友返屋企好正常姐

巴打 你有冇諗過肚餓點搞

呢張係褲圖

Host可以趕條女走

無啦啦開咩party 不過都多謝你

上面有講

女朋友係咩國家嘅人

我想睇巴打隻腳多d

三樓放左乜嘢？

Host間主人房

強帖留名

好柒

Gay test failed

俾人一槍轟死

搞串個party 下話？

more腳圖

咩國家都唔肯講

我都叫有啲誠意

叫你女朋友幫你化個女仔妝光明正大行出去

Asian

睇你個樣都係唔想走架喇

比多幾張你條女既相先啦，唔係你等到星期一先走啦

甲由視角

唔好啦

人地問你你宜家係邊個國家呀

樓主根本打算過夜

口𥚃就不，但....

加拿大

美國？

扑住野等啦屌

你響咩國家
你條女住緊果間house每人一間房？
每層一個廁所share用？
你最小簡單講下basement咩間格，
樓梯上地面果層之後響咩位置？
門口又響地面果層咩位置？
同埋主人2公婆響咩位置

真係想走架

1.加拿大
2.係
3.上面有圖
4.上去就見到門口，不過門口隔離係廳
5.係盡頭
6.係哂廳

直接行出去，唔明有咩問題？

條女對腳幾正 巴打識食

一個host咁多女？

如果講到明唔比帶異性入
咁你屈蛇比人發現咪認咗去
人地趕你都合情合理

係，正係收女

反客為主
主動同人地打招呼
Nice to meet you
I’m Xxx

係咪溫哥華巴打？

就咁行出去囉，有咩問題

樓主走到未

時間黎講 應該係
樓主應該係11點17分？

多倫多

你條女個閪比個男host屌到鬆曬啦，淨係收女諗下都知肯定日日多P

多倫多 2:19

講錯 溫哥華 之幾日去完多倫多記錯

係 講左講錯

嗌你條女同佢地講3樓有老鼠，女嘅返入房，男嘅上去打鼠，然後咪可以慢慢走

其實一早出現就解話話送人翻屋企應該都無咩事
話送到屋企想快手去個廁所斷估都唔會趕你條女走
依家真係唔知解釋

癲post留名

巴打快啲奶多幾下腳下世未必有得奶

而家個老母返左廳

冇巴打咁醒

唔係好明
老豆老母 唔係住房？

無心情奶...

等到4-5點，人最攰既時候，即刻沖出去

老豆成日唔撚返房

諗定成晚流流長有咩做算啦
索性聽朝無人先走

好多host都唔中意個住客帶fd入屋
更何況你而家又無講定，如果佢地係好嚴果種就麻煩啦

巴打一定係人生勝利組

等佢地訓晒先走

一陣諗住試

有冇飲酒？有就扮醉係條女唔知你住邊執你返黎 光明正大啪成晚

有無睇過american pie 問條女拎對絲襪笠住個頭衝出去啦

係...而家好擔心

快啲po多幾張圖 積下德 話唔定個老豆今晚會返房瞓

叫你女朋友去車房開門引哂啲人過去 話咩有蟲有鼠有貓乜都好啦是但引哂過去捉野 你咪係門口走

其實等佢老豆老母一入房，叫你條女去地面果層同你傾住電話煮野食，一無人叫你條女開定門你就沖上去閃

又想要我隻腳啲圖

你個名

有冇窗 爬窗

宜家先十一點幾
你有排等喎

比多張腳黎就教你

冇計

加拿大？

樓主仲未走到

摷住先啦

屌你俾多少少啦,唔show樣咪得

4 5 點依d時間特別静，
有人開門特別易發現

連登仔真係難服侍

有圖就要睇多啲，之後就算樓豬放多張都肯定滿足唔倒你地

溫哥華巴打x2 啱啱出完街

咪話你飲醉左 你屋企人唔比人你飲酒既 知你飲家暴都似果隻 你條女好心照顧到你清醒反先
再叫你條女同屋主坦白 咁咪光明正大走人 我諗屋主唔會咁冷血掛

我出賣自己個隻都得嘅

19歲以下飲酒犯法

樓豬19歲都唔夠咁大獲

你幾歲呀

條女唔夠，唔係我

食女都呃法添呀

你飲姐 又唔係佢飲

樓主依家外面情況點

而家食屎添

叫你條女響1樓睇水，一無人果時你上去走就係啦

仲係原封不動

多倫多邊度呀？

溫哥華

樓主條女隻腳臭唔臭

而家係長期有人

你一係唔好訓 等佢出邊靜哂先走
但係你果邊夜晚危唔危險 行幾耐番屋企？
自己執生

咪話你失戀又好 成績差又好 總之搵樣理由話你唔開心要飲酒 你條女陪你咪得囉

Oh

好似要8:00先有車

而個可以做後備方案，盡可能都唔想比host知

樓主真係好撚廢 乜9方法都話唔得 又唔試下 係到等乜柒

我咪講左一陣試下

咪係，d方法又唔係一定幫到手
樓主肯比張正既嚟算係咁

等到4點 光明正大咁行出去

Uber啦仲等到8點

點解唔考慮係度訓兩晚就算
有咩需要咪叫條女拎俾你

廁所方面搵個樽又得
叫條女用個口又得

搞掂

大不了偷走失敗 你咪咁講
加多句偷走係因為唔想影響你條女 最衰係自己
下次唔再飲酒

多謝巴打 咁樣睇黎係最好

lm

帶人返屋企飲酒好咩

live
樓主加油

live左
成晚流流長
扑左未先

還掂都要等，扑多兩獲先啦

樓主係NZ?

等到凌晨4,5點再走，開門閂門細力d冇咁易覺，依家同條女執返劑先啦

溫哥華冇uber

樓豬係Vancouver邊區，要唔要去打救你

我有理由懷疑你真係賊黎。你再唔post你條女啲相證明，有正義感既巴打們都唔會放過你

咁call taxi

呢個時候解釋愈多就愈衰
勸你都係唔好

要解釋就一開波解釋左
而唔係隔咁耐突然浦頭
然後講一堆似是而非既野

長腿

樓豬咩情況

我隻腳仲好睇過條女

見到上面巴打過唔好解釋，唯有等...

J 咗

我個隻？

依加咩情況

snake

30分鐘後走 30分鐘後報導

？
⋯⋯⋯⋯⋯⋯
！
Report HQ!

代某巴打講：條女對腳好撚正呀

好刺激

lm睇逃走失敗

有乜咁大件事呀大哥
男人老狗成隻小學雞咁

好似biohazard避老豆個part咁行出去

話係條街到唔舒服頭暈
條女接左樓主休息
岩岩起身 ？

邊度? 駛唔駛幫手?

hostfamily得姐係未成年啦 樓主你幾歲啊 😏

留名食花生

睇戲果d 要走佬 係後園燒雜物引走全家人

要30分鐘後先走
係咪

好耐之前試過偷入ex間房瞓左晚 佢host又係勁嚴如果帶客人返嚟唔比入房 我第二日係爬窗行後門走
巴打good luck
起碼你都去到廁所 我嗰陣痾落水樽咋

扑左先算啦！

Ios幾？

終於live到

走到...嚇撚死

爬窗定跑

巴打係時候搵返，
“阻人扑野燒春袋”英文係咩個post學下，
一陣霸氣少少講出黎

我係唔著鞋，廢事有聲，仲要慢慢撚過去

Zip下zip出去，最尾經過個車房門口，啪一聲開左燈，即刻跑

可能你條女比host屌緊
知道帶咗人入黎

密室逃脫成功

女朋友會唔會比人鬧緊

又話開車房門全屋都嘈醒
同埋你無講過車房係間屋邊個位置

我唔係係車房出。個門口係中間，車房係下面，一出左門口落樓梯就到車房，

應該冇，見佢冇講

屌緊覆唔到你

隻𥦬咁細隻？

免費拍埋AV比你好冇

都唔知叫唔叫窗

多謝咁多位巴打 特別話黎救我個啲，連登有愛

連登有愛

其實冇乜野，我依家住呢度我都會成日帶朋友返黎

有冇叫條女吞你一下你先走？

佢地訓哂？

澳洲巴打表示啱啱追曬 好刺激btw more腳圖

same herw

Killarney 附近homestay ?

講咗三個鐘

柯晒d尿落你條女個閪窿到叫佢幫你運去廁所咪得囉

舊時打metal gear hitman學既野終於有用

極限逃生

掉野出去等出面啲車響 叫條女叫埋佢啲朋友
出去睇下咩事

我以前發生過同你一樣既事
最後被發現搞到我條女俾個host趕走 仲要動知埋屋企人
巴打R.I.P.

樓主死左？

走左喇

屌你老味玩Rainbow 6 潛行任務咁

好想瘋狂幫你條女奶隻腳

Host family 都驚

巴打跟進下條女有無受私刑好喎

終於追完 btw我要腳

留名

練左咁多年咁都唔識?

8p

robbery bob？

佢係香港咩 唔係既話佢個邊有時差喎

借住條女個口嚟用，先解決廁所問題

我都試過有次去完house party，有個鬼仔同鬼妹friend冇地方訓，我就叫佢地偷偷地潛入我間房過一晚，點知兩條pk趁我訓左仲仆埋野

渣嫁 同個host講聲有幾難

利申：成日帶人番黎玩 不過同host講左既

你直接行出去 佢地可能以為自己撞鬼呢

唔似Killarney個頭呀....
有homestay, ex以前住個邊